即時旺角開餐，多人。

今晚天氣好好，有微風

風向如何

牙星

牙星黎個名

真人岩岩見到樓主個五毛狗去左旺角食藍店跟住6點鐘走人
仲話手足,虛偽到
樓主想係屋企開冷氣開PO就想光復香港?
BLOCKED

好冇聽

星B

講左幾多次星B黎個名唔係你地班人叫

我平時叫開佢五毛狗

頌安bb

萬事小心

旺角重狗 十字路口前有幾架豬籠

笑4

你做咩唔叫我

噏大c

我pr manager

星b

做咩唔理我

雲b

幾令仔，想識